去日本要接聽香港電話有咩卡好用？

黎緊去日本, 但驚miss 左香港打黎既電話，有無巴打用過邊張漫遊卡好用同抵？

感激
利申：用緊3 台

推

3台

用whatsapp打囉

3 台邊張漫遊卡好用?

求其買張儲值咭，飛條線落去

邊張？

Push

聯通香港跨境王4G接$3.8/min打$14/min
移動香港4G/3G數據及話音漫遊儲值卡接$5.5/min打$6/min
係呢兩張叫做reasonable啲

其他台唔使諗啦
接同打都over$10/min

Thx 巴打
邊張好用啲？

想問係咪可以飛線落張儲值卡個電話，然後喺日本就聽到香港打黎既電話架喇？

YES

岩岩買左peoples果張喇
唔該哂巴打

同問，呢張卡當埋日本上網卡抵唔抵用
預計我要聽一次5分鐘電話要入多幾多錢左右

一定唔抵
上網$5.5/MB上限$98per曆日

我都係買黎淨係聽電話
上網用wifi egg